唔明點解仲日日有人問工程好唔好

日日都有人勸人回頭是岸
但個個問完想衝入去做

27歲，收到HD offer，take offer?

政府job少咗咁多 啲人仲諗唔明